台灣今次只係推遲左投共既時間表

今次其實唔係嬴好多

你要記住下次 english 己經冇得選

但光頭佬重有得選

民進黨呢四年 出唔出到一個人接棒 係一個好大既問題

如果接唔到 下次光頭佬會再選 嬴既機會好大

希望D廢老真係激到移民支那

Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task2 攞任務

美國議員講野無人理
響task2呀 幫手啦上唔到千呀

其實大家都只係賭
賭五至十年內中共倒台

錢作怪
聯合黃色共榮圈一定要搞起佢
Connect五眼同歐盟
一帶一路國自然識Do

國民黨個邊輸到辦喪事咁喎

仲講緊呢四年點算

贏少少？

下次 民進黨 可以搵邊個接棒

下次光頭佬 一定會再選

民進黨邊個可以接到 english 既票

同埋 香港出事之前 英文既 民調都係低過 韓國愉

下次選 係咪又要死緊幾個香港人又要警暴多獲 去撐台灣

btw 人地民主左咁多年

唔為玩緊 香港果套 唔理邊個嬴 剩係要 國民黨輸

人地既票除左跟政黨 重係跟人

民進黨唔喺已經有一個喺耶魯大學嘅政治新星咩

好似叫吳怡農

光速做總統要 好似馬英九 同韓國愉咁

市長-總統 咁連過兩關 都要佢接到棒先得架

選到市長都成問題

賴清德應該可以接到班

老人keep住死
年輕人keep住夠年齡投票
並唔係咁悲觀既

太天真了，佢哋會去曬所有民主國家支持中國，好快全地球都是中國的，一球都不能少。

而家個副總統下次咪選得囉

賴清德

4年都唔搞好台灣咁到時輸都冇得怪人啦

係，中共世界毒瘤
一日唔倒台都唔會有好日子過

反共中係潘多拉盒子
打開左點收得番，效果會一直持續

下屆一樣係邊個奶共邊個輸

民進黨啲fans都幾中意佢

所以呢4年要清算國民黨
任何同中共有關既人都要坐打壓

投國民黨唔代表投共，唔好將香港嘅投票思維代入到台灣

國民黨無乜可能報到仇，國民黨越投共，台灣人越反抗，綠營只會越赢越多，在台灣眼中，民主自由同國家安全重要過大陸施捨台灣的所謂經濟民心。

台灣有反浸透法啦。

koera fish 選唔到，佢仆街啦

其實我唔明台灣咁多勁公司, 電子硬件更係全球第一, Asus, msi , gigabyte 等等. 台股仲破紀錄. 點解經濟仲係咁差?

馬英九係最好例子

好彩既係台灣既民主制度完善

政黨輪替係無可改變既真理

我開呢個話題 係唔想班黃絲 又以為自己嬴緊

又係到打哂飛機 到下次選 俾光頭佬嬴左

又要做死狗

比中國斷晒剩係靠自己好難攪
其他國家唔多敢幫手

成日有人誤會
好多老野其實係投蔣家

啱呀，
所以蔡英文要做嘢就襯而家

陸哦隊指揮部

何謂差
唔強勁?

你所講既全部都係電子科技

只係需要好小人做科研就搞到

剩係得一班人受惠

剩番果班廢老人數太多 條數carry 唔起

呢四年一定要剿滅共狗

呢啲咁嘅post
同啲嘍囉輸撚左之後講「你同我睇住黎！」
有咩分別？？
係啦下届你叻啦

但四年後都無左一半老人

English 既政治手段 唔係講笑
不過主因都係柒婆助選

吹啊 永續香港

今届贏左 唔講下届?
你下届冇命睇?

下次點會係光頭佬
下次自由陣營係賴清德對共產陣營柯文哲+郭台銘
預感4年後台灣一定仆硬街

日後會行暗共路線
表面中立屌藍綠
實際投共

警察唔一定全部壞人
唔好非黑即白啲fd?

1124之後蔡英文辭左黨主喇噃，瞓醒未？

冇撚有錯嘞！
佢哋都習慣咗低人工，
寧願過得快樂都唔願比人揸住春袋做人，
香港有版佢地睇啦!
所以English 贏係理所當然，
發大財？
下一次都唔到佢

所謂支持經濟民生只係老嘢，到佢哋過幾年死晒，剩番班後生仲反共

疴P

之前國民黨掌政咁耐都無投共啦

投共？到時中共仲存在先算

Ching心水清

全球滅共
咪就係出路囉

吳怡龍？

*農

下一屆仲有柯文哲郭台銘

韓國瑜撚有得選咩

中共倒台唔代表下個中國政府係好

中國人已經洗左幾代腦喇
如果支那唔解體 下個政權分分鐘更恐怖

要經濟好一係做金融中心炒股洗黑錢
一係製造業連鎖效應帶起其他產業

賴清德
新潮流

有咁大行動力就唔係廢老

輸咗比蔣萬安

好難立委、公職都未做過，一跳就去總統

如果冇人接棒＋做得唔好下次郭台銘選可以話贏撚硬

中共捱到下屆先

列根前經濟顧問都話收掂蘇聯只係兩年，佢話中共經濟仲差

蝗蟲唔係浪得虛名

你係香港又幾時見過班廢老會番大灣區度住丫

唔好忘記仲有件痾屎哲做第三勢力鎅票狗

馬英九 海峽兩岸服務貿易協議

你同中共都冇命睇

柯文哲出山
重難打過光頭佬

由台灣個邊諗啦

賴清德？

支爆我聽撚左20年
人地爆唔爆 我地都要做準備架大佬

你當係Heidi 打鄉黑
吳怡農係入人大本打對家個少爺

光復香港，唯有獨立

香港獨立，唯一出路

唔好傻，支那民族嘅集性就係驚住係支那而住去唔係支那嘅地方，但住咗過去又會一味支持支那將自己住嘅地方支那化

我怕侵侵 捱唔到先
美國一轉左膠總統 到時冇人幫你

推

Heidi 打鄉黑
呢個係笑話黎
題外話
我覺得Heidi 今時今日都未俾鄉黑斬死
一係佢冇料到 一係自已人

Push

請你計算埋雙方陣營既支持者年齡
4年後綠營多一批後生
4年後藍營死一批老坑

贏成倍都少咩
最緊要韓國啲支持者老野多
下屆都死好多
後生選民越嚟越多

唔好on9，到時d廢老一到投票時就返台灣投加用健保

激死就有
去支那？不了 身體很誠實

柯P 出黎選點睇
佢後生票唔少
雖然我都鐘意佢行政既作風 夠快夠果斷
連佢個立場都係咁先係問題
佢可能會為左 經濟 而接受共產黨既幫助
我唔係話佢投共 我講既係佢係一個好理性既人 唔會睇背後既政治背景
而係真心想件事好 想快D做到 唔係玩官僚主義
市長就可能做到 但一做到總統 成個台灣一齊搞 你冇咁多叻人 支持住
可能會好大獲 就好似秦朝咁,,

吳怡農

濕鳩光頭佬咁都仲有五百萬票
台灣四年後好危險

講多次 英文既民調 未有香港事件之前係低過 韓國愉好多
今次係有警暴加持 同 吹大雞 先贏
下次冇警暴 冇柒婆 要贏有難度

講一套做一套先係藍絲
師兄醒啦

四年之後有柯P 都幾頭痛

國民黨掌政咁耐都無投共
呢樣真係痴撚線

切忌輕敵，兵強卻為寡謀亡

妖，依加的的確確係蠃左丫嘛
咪撚咁唯我獨醒，你睇到嘅野蔡英文睇到、民進黨睇到、台灣人睇到…其實我地都睇到
4年，任何一方都有機會變
洗唔洗依一刻就即刻要降溫啊
況且其實就算韓魚做左，
the show must go on
大家死狗, 又如何

唔保持警覺
贏左就打飛機 唔理住
咁點可以長治久安
係咪要殺到埋身先諗點打

況且其實就算韓魚做左，
the show must go on
大家死狗, 又如何

如果係咁 走左佬去台灣果D手足
就唔係做死狗 俾人送去中國 做死屍

人地暫時都重有賴清德同鄭文璨

呢d最多叫友中，都唔係投共

台灣經濟一啲都唔差
但有結構性+政策問題
結構問題係大部分都係餐飲服務業或低技術低智識
人員代替性高 冇老闆捨得出高人工請人
但唔代表老闆冇錢賺 好多賺大錢
製造業仲畸型
政府允許外勞存在
變相本地人人工扯唔高
近年仲cut大量本地長工
轉而搵人力派遣
但同樣老闆搵緊大錢
仲有其他例如教育問題制度問題關係問題
令到勞工冇權益 但營商就搵大錢

點會 只會激到佢地搵多啲支那人移民去台灣做台灣人 再投票

咁香港呢?
香港自由行 都同呢條法海峽兩岸服務貿易協議
其實差唔多
再加上震一震又飛幾十億上去
都係叫友中姐
係咪痴撚線

得喇唔好下下都失敗主義得唔得而家唔係要呢啲

後生既會慢慢變老
會做生意
會希望政府可以奶共
自己發大財可以移民

台灣香港廢老快撚啲聚集 移民去支那

希望民進黨把握時間培養多個人出黎

四年後廢老無咗一大批，後生嘅就多咗一大批
台灣之後點完全係睇班後生造化

呢樣唔驚
我睇好彭斯
耶撚+個樣好正氣

人老左有資產想移民會慢慢投藍...就正如你今日有幾間鋪你都想止暴制亂

google下太陽花學運，服貿先啦
條友真係short short地

咁打飛機慶祝 對件事有咩幫助
慶祝完都係要面對

陳柏惟幾時成大器

國內左膠風氣
好難講
選到都好大阻力
佩落閪果班人 好撚麻煩
如果唔係侵侵 開左波喇

光頭佬冇政績先可以出黎招搖撞騙姐，輸左返去做高雄市長就見真章再冇人上當

問題係
廢老會死
後生都會老
當你個成家立室 開始有小小生意
你都會轉藍 都想安定

如果下次國民黨仲係推光頭佬
仲有機會贏既
韓國魚真係on9黎

你想呢一刻保持警覺？ 岩岩先選到english出黎 係咪呢一刻要喊哂口咁話4年之前會輸返？

你講啲野係人都知 但都要睇下timing同埋有冇需要先講出口啦

咪撚扮到眾人皆醉我獨醒咁 睇見都想嘔

up

滲透法拉鳩韓國瑜啦

咪就係想安定先投民進黨

你要打飛機慶祝 可以隨便
你有你慶祝 我有我驚 有咩問題

如果4年後我知我會死 我都唔想理咁多

台灣係計藍黃咩
選綠營唔一定係混亂

叫波特王去選

等班廢老廢中死

聽日集會變祝賀小英當選集會

唔好忽略自己屋企發生既事
國難中醫失蹤 粉嶺開槍殺手足 防暴進入英領土執法

柯文哲對我黎講係政治明星多於實幹型,佢好識推自己形象去比較辛辣既手法吸後生票,但係大巨蛋佢停左之後又唔係有其他方法去做,最後都係起番,就已經令人感覺佢鍾意一鳴驚人先,但唔諗後續
其次好明顯佢想做世界仔,2邊都食哂,依家係台灣已經俾人覺得佢鬼鬼地
再加埋依家美國干預到咁樣法,4年後係唔係佢選都唔知

民建聯4 年前都係咁諗。

綠營唔一定係混亂
但係選藍營 賣台 可以短暫搵快錢 之後發大財 等死
交個波俾下一代
同香港一樣

如果有幾間鋪就想止暴制亂咁今日香港d黃店係做緊咩?
中共果種唔係政見問題,係人性問題
除非你係打算食完就走移民唔留係到
但果種人都唔會投票啦

做中國生意唔一定投共嘅
而且台灣自己本身絕對有能力再發展
所以之後幾年嘅台灣影響好深遠

其實唔係在野黨
選舉經費已經差一大截
你睇佢地既廣告已經差得遠

好老實講 投票嘅有幾多係選個人
9成都係跟黨派咁投 韓國魚咁撚垃圾都幾百萬

中共 四年 哈哈

30年前本來爆，但後來美國香港救佢一命。老美唔會再犯呢個錯誤。

真

依家中國咩環境先得 仲發條撚
投蔡英文 親美好過
個個唔投韓
就係唔想變 要穩定
台灣唔似香港政局

下次選有柯狗
條撚樣開始現緊形
原本親綠宜家支持九二共識

可唔可以掉返轉諗，多4年去令台灣人明白一個兩制係女唔work!

台灣有冇國民教育教學生政治

佢一上位開始
我已經周圍同人講
佢只係識玩公關
有啲細節位其實睇到佢做SHOW
不過當時無人信我

例如佢想扮平民話飛機坐econ
但係佢係坐第一排extra legroom位
然後傳媒煲到佢好肯屈就咁

睇選民點諗
抱住係想對家輸嘅心態，韓國瑜就算選幾多次都唔會贏

細牛醫：如果我地國難忠醫曾帶給你希望, 我想你分少少能量比我

賴清德都算接唔到棒

4年後又死一堆廢佬

屌你老母，贏撚左係唔可以激勵下士氣，係要懶係眾人偕醉我獨醒咁款

你係香港去批評人地台灣市長,俾我都唔會理你

我唔係對台灣人講

你又知出唔到？ 賴醒

係 連登特別多呢啲仆街唔係話打飛機一定唔得 但係今日成功連任好應該大肆慶祝開心下 振奮一下士氣 你打贏一個小仗都唔會即刻悲觀主義啦下話點贏呀

一放個自由行
中國旅客去旅遊
買爆台灣
已經可以短暫發大財

push

咁咪更加wfc囉

樓主唔係怕台灣選民腦殘化
係怕台灣政壇出唔到個正常人接火棒

正如你同我講嘢一樣

姓蔣既只要肯選，個叫座力係好大

呢隻藥 淨係得四年貨仔

照你個道理 上屆咪應該係宋楚瑜贏？
光頭佬依家分分鐘高雄市長都冇得做
政治生涯應該收皮

要防既人應該係柯文哲
佢暗紅 但得民心 好多左膠鍾意
如果佢都有份選 情況未必會一樣
蔡英文應該都會贏 但一定唔會大勝

佢輸咗俾皇帝仔，雖然已經好好...
下屆最驚係蔣萬安出嚟選，咁就再難啲搞
台灣手足開心多一排，係時候要慢慢部署下屆點樣守護民主（如果支仲未爆）

推港台共榮圈

咁經濟民生始終都重要嘅
如果四年後都係冇咩突破 甚至再差啲 就有機會選另一個黨

不過近一兩年都叫有啲好轉
南進同觀光事業都有曙光

同埋習總一定會繼續助攻

已share

反滲透法過咗
四年慢慢清匪

點都好 唔應該放鬆 應該keep住道氣到支爆為止

點睇得出弱智佬再選勝出嘅機會大？

幫腦殘老人 縮短有生之年

佢今次光速選市長 重要唔做野
再選總統都有5百萬票俾佢谷多幾年就唔係講笑

攪唔起經濟? 台灣加權指數依家係咩位?

本身好鐘意佢
依家真係

其實止唔止幾代？
饑荒游水落香港
但都要支持返共產黨既都唔少

其實中國人既智商真係令我好驚
仲慘過訓練狗
隻狗罰佢無飯食都會知衰
中國人無飯食都係唔識死

講到尾中國人就係自私到仆街
你死你事 最緊要我走到佬
走左落黎安安定定就食花生

可能賴選正吳做副。民進黨好似係有世代養成計畫，唔似國國民黨等死。而且下次又死一班傳統國國民黨死忠者，只要對家老共一天到晚打飛機，配合香港咁成功的一國兩製，而美帝又要維持第一島lin的封鎖策略，下次奶共都無運行（美帝迫民進黨在選立委先通過反浸透法，就係有計埋要開始清理在台奶共及已被共的勢力）

美帝好似用行政方式幫台突破中國對台灣的經濟封鎖，而且好似要提升台灣成為美帝軍事維修及零件的其中一個主要國。只要中國經濟（外匯）繼續被收緊，偷野及買高科技繼續被限制，西瓜靠大邊的理論下，台灣依賴美帝的政策係有機會有運行的。